我哋有連儂牆，藍絲有文宣廁.....無錯係厠所個厠

首先自首，今日突然間好想去廁所就借咗黨鐵旺角東個廁所
然後竟然比我係女厠每一格嘅門後面見到.....

真係每一格都有！感覺就好似一去咗厠所ver嘅九龍皇帝展覽，一路屙一路欣賞真係極震撼！！

到底係咩驅使藍絲係厠所做文宣呢？

係食飽飯冇屎all呀！！！

一定係占占占中同暴徒搞到屙唔岀屎

原來藍絲仲覺得自己係大多數人咁戇居

阿伯之前係咪漏左咸濕呀

又係大陸廢老廢中

又抄？之前手足咪玩過

學佢地係連儂牆咁 係下面回 你作夢吧

幾時有咸濕電話打?